想買new era 帽

香港專門有啲貴，有無巴打知邊到買平？

就係買黎去抗爭用，次次都有出席

外國網購睇睇

K11

專門店？

ASOS

求其平平地算啦 h&m果d

唉，要換唔同色帽架嗎，衫我都帶咗三件出去

Yes